先達買Iphone可靠？

想喺呢間買Iphone 11 pro
可唔可靠？

唔係呀嘛 咁都問 緊係可靠啦

全港最可靠嘅地方

信心保證！！！！！

自己睇評分啦

你諗下佢可以點賺你錢

同kaaying bb買啦

iphone 唔係先達買，唔通係apple store 買咩

唔去先達買我真係諗唔到可以去邊買

樓主第一次買手機？買iphone唔去先達買唔通上apple度訂呀？

誠信交易

唔好信其他人講, 先達基本上係可靠過響apple shop買

試過去深之都買水貨舊機
冇伏

由第一部手機開始就係先達度買，買到而家都買過廿部以上，部部都用到好多年

唔好信佢地, 其實只係可靠過蘋果買少少。

超可靠，我由讀中學果陣開始就代代iPhone都去先達買

你見d大陸人咁撚醒，永遠淨係去先達買就知最穩陣啦

上次仙達買二手IPhoneX, 部機有12GB Ram添！仲要用到Play Store! 無敵呀！

apple shop 係咪以前對面個間？

唔係, 有賣奇異果個間呀

真

點解截至#20都冇blocked user嘅呢？

我都係
買過10幾部 加埋都用到幾年

先達好多良心小店
上星期去買Pro Max 仲免費幫我加2GB Ram

到底係咪先達9都唔敢出聲

買新手機一定係先達，apple 豐澤 衛訊嗰啲不了

買iPhone 買到上車

又平又jeng呀

我全家嘅電話都係響先達買, 從來冇試過二手機當新機賣, 又冇試過盒同機身編號唔同, 亦都冇試過開機有其他人嘅相響機入面, 總之就可靠啦屌!

笑乜

唔好理上面班先達打手

同apple同價咁就梗係apple訂最好，但如果先達平過apple官網，咁梗係去先達買

其實大部分人都會去先達買iPhone,如果唔係d iphone買完放邊？諗下都知

唔喺嗰度買先戇鳩 聽講買得多有波揸

先達好多鋪都apple官方認可

先達鋪買跟埋 sintat care
有壞會幫你整
好過apple care比部番新機你

早幾年去買iphone5s，返到屋企發現指紋用唔到，原來係組裝假嘢，去到要報狗先肯退返畀我

我年年都依間買 又平又有保證

買iPhone梗係去先達啦

又平又好服務
有壞包換

先達勁人好多！Apple iPhone佢地做埋度身訂造組裝服務

仲有雪櫃攞出嚟嘅雪臧機

真係諗唔到有地方可靠過先達

先達>apple
出完機仲可以買埋配件 一條龍
傻鳩先去apple出機

Apple store啲人成日亂答問題
反而先達專業好多
買埋配件仲有折

買完你眼睛會發淚光

kayingbb 大時大節先落去

低調少少 廢事一大堆人知道

有apple store唔去 去呢D濕鳩鋪買?
貪佢平果少少?

Block柒你條弱智仔先

可以買到1TB既iPhone

冇幫襯apple store好多年
次次都係去先達買

就係因為先達可靠人人去買， 佢對面間apple shop先至做唔住

東莞叫雞安全？

G持先達

有圖有真相你睇下幾多人去先達買
如果有問題又點會咁多人去呢你話係咪
先買iPhone 無死錯人的

誠實可靠 信心保證

痴線 先達咁出名都唔知
人地評分比到咁高都唔信就無計啦

究竟有咩人會唔係先達買機 平靚正 服務周到 售後服務完善 免費升級 交通方便 而且好有禮貌 主動

屌你老母係咪香港人嚟㗎？香港人買電話一定係去先達

當然可以
黑社會咁撚有義氣

人地都講埋誠信交易啦, 又咁高分, 點睇都可靠

Apple store除左環境好少少 (不過啲sales好煩)
無一樣好過先達

買部電話都可以test IQ

先達響左朵咁多年，到依家都仲生存緊，你竟然走去問可唔可靠，你on9架？

35歲
買過廿部
一部幾年
師傅 明白了

有咩好驚

信心保證！！！

我係先達買機，一部機用到十年
零件始終中國出產好用

先達出名快靚正，即買即收

聽人講仲會落閘比你慢慢試 VIP服務

全港最大電話交易場所

緊係返上華強北買啦

緊係可靠啦, 你見幾多巴打都係放機去嗰度.

可靠。GO

可靠，我由細到大都喺嗰到買，買咗一次之後返唔到轉頭，之後無再喺專門店買i-phone。

成個post評價一面倒
笑到仆街

真心答：幾好

上次我買1部iPhone11,佢送多我1部。太可靠啦

利申： 依家用緊iPhone 6 同 iPhone 5

買完一定 會開大party

唔俾人幫人買同一次用兩部？

怕唔怕俾人地鄉黑男朋友打呀

其實係先達買比係apple store買更可靠

你睇俄佬支佬都係先達入貨就知

呢度講呢度散唔好話俾人知

又平又快過apple store , 諗唔到咩理由唔去先達買

幫襯都要打？

連登仔的小秘密

痴線咁都可以屈，apple store都有打手

唔可靠早就執啫啦
先達喎。。。apple未開店先達都已經賣電話

先達係香港人嘅朋友

難分真與假

由學識用電話一刻，就係去先達買機

Apple都係問佢攞貨 你話可唔可靠

都算OK,apple有得買最好，無貴少少可以接受

認真

先達都唔可靠既話仲可以去邊到買

想陪樓主買bra

無先達 無果農 ，誰可替代手機界嘅光環

成90幾個留言
一面倒話先達無問題咁到有假
BTW樓主無出過聲

絕對可靠 嗰度間間都係良心小店 買iPhone送鏡頭送RAM送埋防毒軟件添

好過係apple買！

梗係可靠啦屌你老母

人地開得門做生意, 大大間舖頭喺度, 佢在明你在暗, 點會呃你呀, 放心買啦！

777都話好

學識check imei先啦
去先達買機
乜都唔識仲學人貪小便宜

第一部iPhone已經係先達買
果陣仲要破解先用到

識買一定去先達買服務優質有壞包換

唔去先達去邊買 樓主on99

係，以前個轉角位塞滿人果陣
又趕時間，會由一隻門入另一隻門出
從來未試過係入面買iphone
所以，一定係揀先達買

我之前一直喺Apple Store度買
經朋友介紹喺先達買過一次已經返唔到轉頭
依家買咗幾代iPhone都係先達到買
部機快過喺Apple Store度買好撚多

先達貴少少都要買啦，信心保證

樓主已經係先達啦

唔去先達買可以去邊買

樓主腥移民？係香港人都知，買電話只會去先達啦

聽講先達機快applestore果d 20% ! 必買！

平一大截 仲要有壞包換 冇壞都幫你check

先達賣既唔止係電話
仲有份人情味

你自己查下歷史都知
香港係有先達先過有apple store
買手機當然係去老子號買啦
如果有問題，一早就執7咗啦

係先達揀緊iPhone 唔得閑覆你哋

搵lo哥

揾Lo 哥買

係就好
希望佢買咗再上黎分享下

屌, 2020年仲有人問先達可唔可靠

冇問題，上次買過

玩命玩到咁

有直播買機情况嗎

咁你升中未？

白色T 條友個眼神

未fc架唔好信佢

抵到喊

只要行入先達
個陣人情味即刻擁埋嚟
眼淚會好自然咁流落嚟
講起都有啲想喊

早幾年都搵夠，而加都係志在幫下人

人哋老母都做埋

識買梗係去啦送多舊電比你送埋貼樓主快啲去買 優惠期好似到今個月尾

上次去先達買手機個姐姐仲幫我拆開咗部機升級左A15晶片 佢話快好多喎

點解咁多人唔去官網買？我真係諗唔明
唔去官網買有乜好處
我只想到壞處：非官網有黑店

傻仔先去連鎖店比佢賺

當年先達威到啲鬼佬同支那人都要搵佢地幫手Jb.
信心保證！！！！！

我寧願信你老母係處

你有無見過先達會賣廣告？
但係apple 就唔同，又廣告又發佈會
佢地果畢廣告費就係轉介咗落消費者到

收嗲啦大舖打手

我達童叟無欺

搞手真係只想打個和

黑社會係唔會講大話嫁

想中伏咪去先達買機

個個拎完新機都去先達放
你知佢咩料啦

點解唔揾Lo哥

仲洗問嘅 可靠過apple store 啦

積木機 你估道道都有得買呀 唔識嘢

上次買果部用到google store

得罪講句 傻閪先買

去富士大廈搵女友可靠？

咁大個人我都未見過買iPhone 唔係先達買 當然可靠

所以我咪話 師傅明白了囖
多謝妳呀 胸豆沙(´-ω-`)

去先達買，不如去 IFC 門口收機。

買iPhone唔係先達買 邊到買？

服務又好

價錢公道

誠信完全冇問題

完全諗唔到咩理由唔會係先達買iPhone

先達=智商測試

聽朋友講Apple store啲貨都係問先達拎（好似係

連我一個澳門人都過先達買你就知咩料啦
利申：垃圾Apple Store

你買咗乜中伏?我幾年前嗰度買電話用到而家都冇事喎

買咗部激活咗既機就⋯

一除口罩⋯

有咩咁好笑
位位巴打都好認真架
我部iPhone 12 Pro都係先達買
不如幾好服務，又免費幫我upgrade多2GB RAM落去

我部iphone11 mini都係先達買
依家仲好順唔使換12mini

負評係俾樓主既無知

On9仔，第一次買手機？

係先達買iPhone仲可以行android ，apple store可以買到？

我太公嗰代已經幫襯先達，口碑好，我哋四代百幾年都係靠佢先可以安心買到心頭好手機。

多謝先達小店！

Exact7ly，先達唔做Apple生意，Apple就一早執咗啦！

又捉到個打手

另一個「大阪金龍拉麵」
邊個問都第一時間答好味！

你邊間？點會剩係得兩GB咁少

屌你唔加密
啲人同我爭咁點算

你做apple store? 打手唔好咁出面ok?

之前都擔心係先達買到假野
點知個老闆好好人比我check 清楚
仲scan 左後面既QR code 証明係堅野
開心使用到而家

先達出咗名信心保證
部機有咩問題搵返佢地維修就得

有Lo哥坐陣